藍絲首領大波Man首默認 黃色經濟圈 與 五大訴求

昨日凌晨身穿 #全黑套裝 既大波man於元朗街頭遇見一眾黃色商戶聚餐，起始大波man一心單挑黃色勢力，可惜被一眾腦細質問警暴與濫權後之吾以對，並最後對於警暴問題回答 #絕不支持任何暴力行為。

並且對於黃色勢力既團結與人情味感到驚訝。

奉政府諭請立即停止一切暴力行為，包括警隊與支持政府陣營，珍惜香港，聆聽主流民意

收手啦，藍色惡勢力，有相為證。
五大訴求，缺一不可

#關公大戰外星人
#水門痴撚線日常
#好人好姐著黑色？
#明眼人都知佢暗黃
#仲飲燉湯？
#燉湯無牌架

之吾以對
字都打撚錯

堅定流呀

7到

伏已中

姐係點

搭枱單挑又合照

佢應該係諗住踩人場，點知俾手足撚番轉頭

唔鶳